# Série Photo N°3

![ Picture](1brun.webp "1brun")  

.  

#### Assemblage de cellulose de Vivant Kombucha  
(01/2022)  
Après séchage  
Tablette lumineuse, feuille rose, jaune, lumière orange  
Matière épaisse, souple, bords secs  

.  

![ Picture](2brun.webp "2brun")  

![ Picture](3brun.webp "3brun")  

![ Picture](4brun.webp "4brun")  